Kpop界 mini cookies係manager oppa嘅婚禮到唱Complete係咩意思？

本身唔complete 仲係到唱complete祝福人 真係唔俾你地燈死都偷笑

樓主咪屈啦 明明由頭到尾都係得8個人 不知幾complete

「我們8個人是為了以少女時代出道，從很久以前開始就賭上全部並竭盡全力，絕不是在一天之內馬上就做起來的組合。」

想問下Kpop區文詩近排又有冇邊個隊友嘅近況要update大眾

善破零

大佬 6點幾7點想點呀
不過都多謝你幫我推po

我外國勢力🚬🚬

佢咁講真係有啲mean

1.我們8個人是為了以少女時代出道，從很久以前開始就賭上全部並竭盡全力，絕不是在一天之內馬上就做起來的組合。

2. 我們為了以少女時代出道，從很久以前開始就賭上全部並竭盡全力，絕不是在一天之內馬上就做起來的組合。

找文意不同

區文詩同楊愛瑾真係好撚仆街

善心打破零回覆

邊個係Kpop楊愛瑾

吓== 你鬼um眼？

我都想知個隊長幾時自殺死